有冇人講下室內設計工作前景？

工時人工辛苦度？

隔離office做室內設計，日本品牌，唔知係因為日本公司定室內設計呢行，佢地好少會準時走到，有時話會ot到夜晚11點

人工幾多

真係慘， 份份設計都你準時走
設計黎d 野要花時間，如果OT 有水補， 我諗好快儲到首期

哈哈 完全正確

Design係香港無人會重視
但int係行業入面最高人工
至於ot補鐘補水就睇公司
但一定唔會補鐘

設計黎講最高人工唔係Architect咩？

利伸鳩up

睇, 出名既當然高
其他既咪正常專業人士水平
但好多時佢地啲所謂design都係copy&paste

利申: 有屋企人做呢行

唔怪得佢地要copy & paste
香港咩撚野都要快 真係屌老母
D野快就係好？
好設計要時間黎建立

又要跟建築條例 又要順應發展商D on9 要求
香港地邊有設計可言？

係唔係傳說中咁chur , 工時長到hihi

睇公司啦,試過連通三晚頂差啲魂歸天國
亦都試過冇咩嘢做腳咗成半個月
好多時農曆新年後有一段日子好清閒
但去到暑假前又會忙到仆街

利申: 行內人

exact7ly.....仲有啲咩環評果啲一大堆...

我屋企人唔係exactly係architect
你當係建築呢行啦 睇你點define chur 我做過audit所以我聽落去唔覺得chur

我bachelor archi grad

一畢業個時真係唔知搵咩好

因為又唔係master grad，真係兩頭唔到岸

依家返緊份室內設計頂住先

家下室內設計人工幾多

聽講Architect master grad 先計fresh grad

其實有冇人做architect 或姐其他design 係做到work life balance

我識有個人(唔熟) 佢做室內設計 我睇佢ig成q日去旅行
咁算唔算?

利申: 我真係同佢一啲都唔熟 佢係唔係老闆/老闆個仔我真係唔知
我剩係知佢個ex好撚正

其實我覺得睇公司 外企就爽 不過真係要好有料

?